再係咁樣落去 黑警將會霸佔所有社會資源

黑警人工大幅增加
醫療資源優先比黑警用
鐵路資源又要讓比黑警用
教育資源又要向狗仔狗女傾斜

所有政府部門 官員都要向班黑警靠攏
甚至效忠
反黑警既就會被清算
被踢出政府體系

林鄭就快將香港變成一個極端畸型既
黑警城市

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

反黑警本質係反極權

可以點 香港咁多冷氣軍師

唔好屈服
寧願攬炒都唔好向林鄭極權妥協
何況佢一個訴求都無答應過
仲講咩妥協

所以你地明啦
點解班狗咁仆心仆命
唔係為左正義

今場仗
死黑警輸左就成為地底泥
贏左就成為人上人
你係黑警你會點做?

push

好多警狗都係咁諗
覺得示威者贏唔到, 所以企政府個邊
但又講到自己要維護社會安寧, 令自己覺得好過一D
真係人唔笑狗都吠

但可悲既係，啲藍絲帶腥講人喺反送中運動既過程中，變得愈來愈冷血、無耐性…

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

Police就黎變noble

佢地再無腦都知咩事
依家係純粹既「惡」

721

一早講左黑警贏左就係人上人

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

各自爬山

清算黑警！！！！

831遮打
901機場